沈旭輝同仇B有嘢同大家講

記得聽日截止 登記做選民啊
大家身邊一定有人仲未登記 share出去等佢地趕deadline啦

仇B

登登登 登記

推